將軍澳飲酒 有無巴打join

BAR 定坐街飲
平時都會同FD一齊坐海濱個面飲

無所謂呀 我1:30左右出發 你係咪出先

喺邊飲，食唔食煙

我意思係你食煙的話，我先帶煙出嚟

應該會去海旁 本人食 但有人唔食既話 我都可以唔食

你有無杯
我有枝tequila 想清咗佢

無屋企唔用杯的

lm

巴打係咪黎先

無杯有啲濕滯喎
咁買枝玻璃樽飲完當杯用囉
巴打雪茄啱唔啱啊
因為我係食雪茄但唔食煙

我未食過雪茄 帶黎試試佢囉

ok啊，點相認

巴打留個地方等 再去買野囉 因為我唔太熟海旁果邊 我1:30出發

尚德識唔識去，識的話就尚德ok等啦
我係肥仔嚟

有咩煩惱

識呀 好

感情事 巴打都可以一齊出黎 當聽笑話都得

聽日早起身

怕咩姐 我都係

其他巴打一齊嚟啦
當幫我清咗枝酒

唔飲酒都可以淨坐吹下水架

要返屋但拎煙絲先,我都想hea陣r酒飲

煙斗定手捲
有計傾

我1:30先出發

遲一日出post 會嚟
利申荃灣撚 聽日考試

尚德 係正隔離
但病咗，不了

搞到我都想出

巴打 荃灣另外有po wor

Btw如果有人出 我呢幾晚都會飲 除非飲到死

吹下風就會好返架啦

盒仔捲

一齊啦 唔洗怕

其實點都會好返

心動不如行動

再吹我啲鼻水應該會停唔到
下次再召集先join

康城jj

太遠

利申：柴灣

我呢幾日都會召集

打壞後生

行去海旁好近姐

咁大需求咩

單車比較快

到咗海旁 巴打係邊

柴灣咁遠 我淨係拜山去過

唔係0130尚德等咩

巴打 我本身1:30出發 仲要去尚德join左另一位巴打先

我淨係開工去過一次

有單車啊 但岩岩沖左涼

飲酒當食飯

查實將軍澳有乜bar

坐地鐵唔算遠， 冇就好遠

出黎吹頭

行出黎包唔出汗

啱啱自己喺屋企飲完 準備瞓了

叔叔老鳥

將中附近間垃圾bar

我又黎
將軍澳站等埋我好冇
我依家先換衫

凌晨邊有車

下次

下次早d飲

岩岩落地鐵無耐

Bar pac

巴打 一陣尚德等?

我收11呀 飲都會係凌晨

係囉，一齊尚德等啦

好奇一問 樓主女朋友有無去日本

Ok 我行過黎大約35分左右

尚德等埋我 過緊黎

那有女呀巴打...拖都未拍過 你回錯po?

將軍澳留名

喺度傾ok？

我得16歲 黎唔黎得？

下次join

無
見到飲酒諗起
尋晚飲大左，同左最好朋友上床 呢篇野啫

做咩撚化我

依家出門

喺ok見到個牛仔褲黑鞋拎住個酒袋嘅肥仔就係我

尚德邊個位等？

尚德ok

飲住酒同你傾？

我到啦

巴打幫手點人數 我黎緊

我過緊黎 等埋我

其實我唔知有幾多人嚟

係咪要報數

想試下雪茄

你地走左？

一齊黎囉

我手頭得2枝，1枝比樓主，我嗰枝比你啜幾啖

我黎緊

得我一個人

你唔見撚狗巴打？

門口一個人都冇囉

等我5分鐘

要開工，不了

究竟有幾多位巴打黎

不痛心巴打直接去海皮啦，我哋去緊

巴打我未到wor

Ln

你地係咪有人帶帽

係既 我諗我過馬路果陣撞到你地

你係邊

海皮咩位置

我行緊過去啦

洗唔洗等埋你

。等埋我

我係ok

下次叫埋我呀，今日太攰唔黎住，期待下支雪茄

你行過黎mtr

我係mtr等你

放狗巴 洗唔洗買d酒

我哋買咗

影去囉你咪

你地依家係邊

我哋喺平時釣魚嗰位

獅子到邊

巴打喺邊，好擔心你

我哋喺呢個位，樓主識唔識嚟

我地橋果邊

你地係隧道果邊

我哋過嚟

Telegram:MaSKerL

聽晚睇下仲出唔出

Lm

今晚1點繼續 有無巴打join

有冇興趣開個tg gp

我唔識用tg 你開？

去左海塝了

痴線 真係即興

飲到幾點呀巴打 我1點先到

唔係即興架 琴晚先飲完 今晚同聽晚都會出

巴打今日仲有？我喺地鐵站

我1點到呀 暫時自己一個

1點先開波喎

落雨

呢個alcoholic post令到我都好想join
不過食緊敏感藥唔飲得酒住

唔會淨係攪一兩日架可？

1點太夜了

巴打喺邊？我過尼打個招呼先

唔見人嘅

睇下到時點

無雨咩

停左雨啦撚狗巴打

食緊野 仲有無巴打出

留名

好想係碼頭度起個燒烤爐

我要訓先你地加油

無人join 我自己出發了

好想join
但男朋友唔俾

眼訓 係屋企訓教算

沖咗涼鳥，今晚唔出

我帶個14歲妹妹黎ok?

又撚化我

中環碼頭啤酒散心撚留名

你唔好出 叫你男朋友出

有無羽毛球撚

聽晚有冇毒撚巴打一齊

籃球撚

住附近

聽晚都會出現

圍爐取暖

聽到好大風，小心凍親

好近 可惜食左藥唔飲得酒

多謝關心 無去到海旁咁遠 落雨

下次實有機僧

完左未？

得我一個 你想黎？

以為散左band返咗屋企
有機會再join

下次下次，下次大概可以

能碰著誰 成為幸福小姐一次

Lm，各位巴打幾大？

1尾-2中

怡明撚留名

下次join,坑口jj

我都住附近啵 下次出泥有咩搞作

今晚有無聚

去左富康果間新鋪食野 份量小但好味

咩價位，一陣肚餓去試下先

1點有無人

1點落嚟食煙

隨量飲d

眼瞓 ，下次先

咁你又問有無聚

個個都拍拖出街

我3個人食左5xx有人未飽:0)

有冇團？朕即出 坑口jj成個將軍澳都去
（除康城康盛）

巴打 得我同你ja

食唔食煙
你哋食的話，我就返去拎煙落嚟

唔緊要 邊度等 我喺坑口站

唔食

講經咩 飲少少先講野啦

我喺坑口

屌等埋我？

坑口等你？我喺梁省德附近

邊度等？

坑口b出等點睇

M記門口？我依家出

Here

咁麥啦

我都到 你著咩衫

我坐咗喺老麥門口，全黑

獅子巴呢

book場打啦不如

小弟都住將軍澳 有緣聚一聚

Me2

今晚有無人

去邊飲

未知 多人就海旁 唔多我就自己係屋企附近飲

Ok嘅 不過得學界B grade 水平

飲完？

無

TKO 海旁太光 行去調景嶺爬出去啲石到好啲

can I join？自己一個係海皮行。

24號先去完海濱飲，759 有做特價仲買左一大堆酒 可惜依家先見到

今日行過荃灣海濱,真係好多人 將軍澳死城咁

重飲緊？

巴打一齊不？

無人wor巴打

屌你走到咁遠行街？

咁好啦 自己隊自己

我前晚都自隊完

我連學界都唔係

將軍澳海濱同觀塘海濱一樣勁多人wo

同朋友食飯

將軍澳海濱邊個位

成條都好多人跑步

認真可以約出黎打啦

我ok啊
不過我問過將軍澳單車館個場維修緊
要下年2月先開返

食完飯落咗街散步

結果有無發現咩位多人圍爐取暖

無乜喎

我都係好想係碼頭度起個爐燒炭 應該會好正

燒烤

我住富康，係咪講緊食漢堡果間？

係,你點睇？我會再食

幾好味，食過2次紐約漢堡，個汁好正，個包又脆
松露薯條都好入味，如果再脆d就正

我成日去呢個位
自己飲
有冇同好？

係咪牛肉果個 佢塊芝士好正
薯條未食,下次先試

碼頭？

係

果塊羊奶芝士配埋一齊真係好正

果日就係 碼頭果個位 見到有人燒嘢食
不過果個位要鐵絲網捐入去

今晚有無局

唉

求詳細

牙痛+聽日一早有野做

巴打新年流流唉什麼春秋

紐約漢堡

希望個老細攞到酒牌

唔通你係我後面個枱

你係咪一男一女

仲有無巴打喺到

應該得我 健康城市將軍澳又唔似荃灣果邊咁多人

你地咁有緣

深夜無車走出

海濱多蚊到on9

想去海濱食煙，但一個人過去又好鳩流

go to the 石啦 黑到